
                      Esta es una extraña road movie con algunos momentos de insolencia que se permite criticar los valores de la familia tradicional de una manera sutil. Sin embargo abusa de los estereotipos y de lo políticamente incorrecto (policías que de dejan sobornar a cambio de sexo oral, la familia conservadora dispuesta al sexo en grupo…), entretenimiento banal sin mayores pretensiones.
Lo cierto es que Somos los Miller es una comedia simple dirigida a un público joven y poco exigente que se divierte con una comedia infantil e inmadura llena de chistes sexuales, estereotipos, insultos y discusiones, todo exagerado y llevado al límite hasta hacerlo perder cualquier atisbo de credibilidad. Lo mejor, las tomas falsas que se pueden ver al final de la película, sobre todo la última, fue uno de los pocos detalles inteligentes de toda la cinta.
        
            